<resources>
    <string name="app_name">iJournal</string>
    <string name="title_activity_welcome">Home Screen</string>
    <string name="next">NEXT</string>
    <string name="skip">SKIP</string>
    <string name="start">GOT IT</string>

    <string name="slide_1_title">Mudah</string>
    <string name="slide_1_desc">Sekarang kamu bisa melihat jurnal PPDB di manapun dan kapanpun</string>

    <string name="slide_2_title">Cepat</string>
    <string name="slide_2_desc">Informasi yang kamu dapatkan lebih cepat dan selalu up to date</string>

    <string name="slide_3_title">Mobilitas</string>
    <string name="slide_3_desc">Kamu tidak perlu bolak-balik ke SMA lagi</string>

    <string name="slide_4_title">Sekali klik</string>
    <string name="slide_4_desc">Informasi sekali klik dari smartphone kamu</string>

    <string name="play_again_desc">Untuk melihat layar introslider, pergi Settings -> apps -> welcome slider -> clear data</string>
    <string name="play_again">Play Again</string>
    <string name="item">Item</string>
    <string name="refresh">Periksa keneksi internet anda kemudian tarik ke bawah untuk memperbarui</string>
    <string name="masukan">Masukkan</string>
    <string name="bantuan">Bantuan</string>
    <string name="detail_bantuan">
        Pada halaman Data Sekolah, ditamplikan data-data sekolah, menu pencarian dan menu pilihan untuk ke tampilan Masukan, Bantuan dan Tentang Aplikasi.\n\n
        Jika data sekolah tidak muncul, silahkan periksa koneksi internet kamu.\n\n
        Tarik ke bawah pada tampilan data sekolah untuk memperbarui data sekolah.\n\n
        Klik menu pencarian dan ketikkan nama sekolah untuk mencari sekolah yang kamu cari.\n\n
        Data sekolah diurutkan berdasarkan nilai rata-rata tertinggi.\n\n
        Klik salah satu sekolah untuk melihat detail data sekolah.\n\n
        Untuk melihat data siswa tekan tombol Lihat Jurnal yang kemudian akan dibawa ke tampilan siswa.\n\n
        Pada tampilan siswa ditampilkan peringkat, nomor pendaftaran, nama siswa dan jumlah nilai UN.\n\n
        Data siswa diurutkan berdasarkan nilai tertinggi.\n\n
        Tarik ke bawah pada tampilan data siswa untuk memperbarui data siswa.\n\n
        Klik menu pencarian dan ketikkan nama siswa untuk menemnukan nama siswa yang kamu cari.\n\n
        Untuk informasi lebih lanjut, silahkan kunjungi :\n
    </string>
    <string name="tentang">Tentang</string>
    <string name="tentang_aplikasi">Versi v.1.0</string>
    <string name="detail_tentang_aplikasi">
        Aplikasi Informasi Pengumuman (Jurnal) Penerimaan Peserta Didik Baru  Sekolah Menengah Di Kabupaten Pekalongan Berbasis Android dan WEB.\n\n
        Thanks to :\n\n
        - Allah SWT\n
        - Project Manager\n
        - Dosen Pembimbing\n
        - Teman-teman Mahasiswa\n
    </string>
    <string name="bantu_kami">Bantu kami menyempurnakan aplikasi ini.</string>
    <string name="title_activity_detail2_sekolah">Detail2Sekolah</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="section_format">Hello World from section: %1$d</string>
    <string name="title_activity_jurnal">Jurnal</string>
    <string name="webiste">http://ijournal.com</string>

</resources>